(美國) 黑人電影《黑豹》成為史上票房最高的英雄電影, 超越《復仇者聯盟》

票房超越埋《復仇者聯盟》

點解左膠戲咁多人拍? 因為左膠戲真係好有賺錢空間. (點解好多香港導演番大陸拍戲? 因為香港本土電影唔夠香港觀眾支持, 賺唔到錢)

力架真係唔可以睇小

政治正確
左膠橫行

美國票房做No.1都好勁. (反而大陸票房做No.1就無咩意義)

有點樣既觀眾, 就有點樣既電影,

《忘形水》係網上俾人屌爆, 但票房又係賺錢

Budget $19.5 million
Box office $185.4 million

因為真係好垃圾，完全無興趣，無撚計
但大陸人垃圾片都多人睇

有誠意既香港本土電影都無人支持

王晶垃圾片《賭城風雲》,《追龍》既香港票房都打低哂《樹大招風》, 《踏血尋梅》, 《一念無明》, 《點五步》, 《29+1》, 《空手道》, 《大樂師．為愛配樂》等誠意本土電影,

帶腦睇電影好辛苦嫁，聽過某朋友咁講

反而追龍我覺得都算幾好睇 ，王晶其他片都好垃圾，但呢套我睇完覺得唔似王晶拍

我就覺得追龍好撚垃圾

套戲左抄右抄， 又講到中國人販毒都係英國人既錯， 一睇就知係王晶拍

力架俠

唔係套劇拍得左翼，係本身由上世紀寫故事果陣已經好左翼，所以唔係突登要政治正確

追龍算ok
但好多問題
對白抵英
劇情張力靠雷洛
唔知當武俠定警匪睇

力架

我係比佢呃左去睇 事實一d都唔好睇

電影市場而已

電影業同政界都係本土派玩哂